【就算失望 不能絕望】是咁的，每人一個堅持落去既理由

今日唔係end game 只係開始

無論港共政權幾離譜 做到幾盡
大家幾絕望 幾驚 幾淆底都好
大家應承我 唔好放棄
要贏 就只有一條路 就係堅持落去！！！

連登好耐無一人一個xxx 既post
大家留低一個令你堅持既理由
每日remind 自己一次
再睇下其他人點解堅持
我地要生命影響生命 永續咁傳承落去
直到煲底相擁既一日！！

願榮光歸香港
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

1. 我地約定左要除低面罩係煲底相擁，個一日一定會蒞臨

2. 我地係香港人

3. 五大訴求只係達成左0.5項

4. 林鄭仲未落台

5. 警隊仲未解散，仲未死全家

Push